[
	{
		"question": "In ce an a fost razboiul din 1824?",
		"answers": ["1824"]
	},
  {
		"question": "Calculeaza aceasta ecuatie: `51 * 23 = ?`",
		"answers": ["1173"]
	},
  {
		"question": "Calculeaza aceasta ecuatie: `43 - 4712 = ?`",
		"answers": ["-4669"]
	},
  {
		"question": "Calculeaza aceasta ecuatie: `35 + 7 = ?`",
		"answers": ["42"]
	},
  {
		"question": "Daca Ana are 5 mere, si Ovidiu ii fura 4 mere...cate mere are Ana acum?",
		"answers": ["1"]
	},
  {
		"question": "**Adevarat/Fals**: Presedintele Romaniei la momentul actual este Traian Dragnea.",
		"answers": ["Fals"]
	},
  {
		"question": "**Adevarat/Fals**: Comunismul in Romania s-a prabusit in anul 1989.",
		"answers": ["Adevarat"]
	},
  {
		"question": "Ce culoare are o haina verde?",
		"answers": ["verde"]
	},
  {
		"question": "Calculeaza aceasta ecuatie: `264 - 43 * 58 = ?`",
		"answers": ["12818"]
	},
  {
		"question": "Ghiceste cuvantul: `MAS__A`",
		"answers": ["masina"]
	},
	{
		"question": "Ghiceste cuvantul: `FRU__S`",
		"answers": ["frumos"]
	},
	{
		"question": "Ghiceste cuvantul: `AN_M_L`",
		"answers": ["animal"]
	}
]
